值得重溫：鴉片戰爭如何成為中國人既鴉片

見土共講番哩段歷史